## Como acessar o sistema

**Ambiente:** <http://contratos.comprasnet.gov.br/>  
**Usuário:** Previamente cadastrado por um usuário administrador do Sistema Comprasnet Contrato ( não é login de rede ).  
**Senha:** Previamente cadastrado por um usuário administrador do Sistema Comprasnet Contrato (não é senha de rede).
